冇再指責元朗set rb

冇屌元朗點解靜坐變set rb，721發生係元朗，難怪。
唔完美但可以接受

有人指責咩